【Marvels] 次次由a轉去b 今次由荃灣轉機場 全部人say no

好有趣既現象

觀塘轉黃大仙 ok
But
青衣轉機場 No

係囉....點解呢?

從未未見過咁大抗拒

Marvels

直頭係講到機場係垃圾 去機場係分化
搞散場運動

問9月得唔得 即刻唔撚覆你

咁下面你會唔會去呀

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

yes

你我 大家都知係春袋

咁點解春袋要禮拜1-5搞？
春袋要每次都讓路？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

春袋呀 出面幾多人話搞咪星期一至五搞

禮拜六日去領事館都唔去機場咁話

無限期
終於做岩野
推推推

和你塞 排左幾耐
最後讓觀塘 排到7am

我同問個樓主既問題一樣

9月1開始 你肯唔肯？

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

推
5毛最怕呢個post

推

班5毛叫人唔好去機場都可以自推幾十次

咁就得 我地之間就係討論

事實好奇妙真係

一下鍊得爆嘅咩

準備準備
812 果日都無準備架
人多就得架啦

改咗期喎

乜又係你呀
你好煩呀